鄭秀文穿迷你裙晒168飲食法成果 新年決定破戒

Sammi連日來密密進行拍攝工作，昨天整日下雨有點冷，穿上白色迷你短裙、手拿着暖水壼的她，透露要繼續馬拉松Shooting，不過該裙子卻令她感到有點凍，她寫道：「現在的mi，已經是長期喝熱水（暖水）的體質，（手上的就是熱水），多喝暖（熱）水有助養生（徹底到達須要養生的年齡)，皮膚都會變得更好。另外，mi也進行168飲食法差不多一個月，（即是一天裏只有8小時可以隨意進食，其餘16小時不能進食）實行感覺良好，吃得飽但意外地清減（瘦）了，很健康的飲食方式。不過........新年期間決定破戒！」

平胸港女始祖

有時真係好同情許志安...............................

洗衫板咁款仲要減？

問下Sammi 點睇要強制裝佢老公個App

許志安 本身都垃圾來
唔洗同情佢

隆胸啦

冇人想知啊屌你老母

媒體唔好吹奏呢d風氣得唔得

同情許志安犯左一個係男人都會犯嘅錯。

48歲，算係咁啦

我成日都同情佢，晚晚對住個又無眉又乾又凹嘅「女人」。

留名等圖

安心偷食嗰陣好多道德塔利班話鄭秀文靚過黃心穎

兩個都唔可以用靚嚟形容啦
啲人成日話sammi後生靚，我細個睇大頭綠衣都唔覺佢靚

到咗近50呢個年紀瘦到人乾咁只會望落更老

同乜鳩嘢情
你同佢結婚之前唔撚知佢平㗎咩

波呢?

杜德偉根本無做錯到.......

呢d 就有圖....

香港異形黎

最憎鄭秀文
成撚日講埋曬d咩耶穌野
乜撚福音大碟 屌你老母啦

係男人都簡黃心穎啦

佢唔止平咁簡單，仲減肥減到走火入魔，搞到自己又乾又凹一啲美感都無。無人話許志安出軌係啱，我只係同情佢，我相信無男人會鍾意對住人乾。

理解但不可原諒
唔鐘意咪分手，唔可以當出軌理由

明星婚姻=真愛?
容忍都有限度啦
個心唔鍾意就係唔鍾意
感情建基於性 性唔再滿就係冇感情
冇得勉強呢啲嘢

明眼人都知黃心穎同安仔先係真愛
鄭老妖一早知成件事 拆散佢地咋嗎

最慘就係黃心穎就真

正常，一個就成個道友咁，都唔撚係女人黎

老雞

仲要屌咗咁多年
突然間有個咁熱情既竹星妹黎搞你
點樣忍

大佬呀你唔好咁痴線啦
瘦到咁仲要斷食，都on9

但好多男人都明許志安點解會偷食

咁唔代表出軌係岩喎
佢平胸全香港都知，結婚前就知
介意就咪撚結
結左婚就咪撚偷食

咁馬國明都一樣慘啦

TVB

你唔想知啫，唔代表冇人想知佢既減肥方法喎

幾十歲咪撚扮青春啦

不能告訴世人自己有多幸福
也要告訴世人自己有多不幸

你拎欣宜出嚟就話啫
佢本身都成個厭食症病人咁嘅樣

難怪老公要...

睇上身 平胸到好核突
睇埋對腳 屌 瘦到好恐怖
港女可唔可以唔好再學 睇下隔離肉哋post

咁撚瘦節乜嘢食呀
肥閪用168節食到你咁撚樣先拎出嚟講啦

佢本身既身形食16小時都唔會肥得去邊啦

佢要靠痴鄭秀文先有錢過好生活

有冇巴打會J佢？

石

黃= sp
鄭=真愛

馬國明 愈來愈垃圾
以前未擺視帝就好同情佢, 之後改觀

唔鐘意咪分手 揀個自己鐘意
因為自己老婆老左殘左先出去偷食 咁樣唔值得同情囉

平到
其實安仔唔係人壞咗，係正常返

最錯係娶咗塊洗衫板，折墮到要搞賓妹

明明好多男人鍾意肉地
都唔知d港女減咩肥

有了你我會做事認真

安仔只係凡人

連登成班反社會人格
永遠只會幫出軌男人搵藉口
sammi大波 就會屌 sammi老
sammi後生 就會話 sammi性格差
sammi完美 話會話 屌厭左好正常
佢地乜都有位入

希望呢班人俾自己男/女朋友綠返
點解要綠你？ 係你自己身上搵原因囉你男女朋友冇做錯

係男人就會明既明既 唉

給你與某人長夜共抱

佢係咪有厭食症

唔怪得佢食黃心穎

屌 睇錯以為張秀文

有張秀文大波波仲唔盡力學習成為男人

咪係
同鄭一齊之前都知佢身材係咁架啦
唔通第時條女嫌你冇錢之後出軌就值得同情

又唔識上連登開post
條女無波得提子乾好唔好飛咗佢

勁似141老雞

咁女人見你窮又廢搵過個派帽比你唔好怨
邊個女人唔想搵有錢
係女人就會明

條白色裙仔顯得佢唔認老扮後生發老姣

安心出軌
安心偷食

都啱 男人又窮又冇錢點解仲要浪費青春

安心出火

無得咁比既，應該要拎壹號皇庭黎比
不過杜生都係仆街黎加啦

靚

有咩咁垃圾？

鄭秀文同佢做愛當補償返俾佢啦

所以咪唔係因為冇波出軌囉

最假係寫定封老公偷食聲明

冇波仲要減肥

歌影視全部都係

唔知點解聽到佢叫自己做mi覺得成件事好嘔心
同呢度啲人叫自己做小妹一咁核突

孤男寡女嗰期個樣ok 嘅

男人要既始終都係得一樣, 波!

女權臭西！
好撚厚面皮

攞過最受歡迎男歌手 叱吒男歌手都垃圾
想知你個standard 點先唔垃圾

講真 佢樣幾靚 係身材極差

識佢咁耐又唔係第1日知佢平胸

一啲都唔靚，同普通姿色平庸嘅女人比，佢好啲啲，同街上靚少少嘅女仔比，佢係平凡，同明星比，佢完全同靚字無關。

之前傳聞話係佢公開車上條片

歌唔垃圾喎，佢以前好多好歌，當紅男歌手嚟。

個司機都係佢安排

咪就係ok而已，衣著形象唔錯但我唔會用靚嚟形容佢個樣

Obsession

減到波都無，究竟減比邊個睇
減肥減到入左魔

梁詠琪 >>>>>>>
仲要識作歌 寫咗首 跳傘

同你石頭出糧差唔多啦

一定啦
講樣，一個天生麗質，一個只叫五官端正，百份百感覺高下立見。
講身材，兩個都無波，但gigi都叫骨肉均稱兼有長腿唔會過度減肥。
講唱功，兩個都普通，gigi近年越趨穩定成熟，無留意sammi近年唱live，唔妄下判斷。
講才藝，gigi會作曲，sammi間中會寫作，但經常mi mi mi略嫌造作。
講性格，兩個都有臭史，近年兩個都疑似向善收火，呢舖打和。

中女時期都正正常常， 點解依家會變成咁

開始明白許生點解要出去偷食了

其實點解大家咁憎佢

咪係 我記得係隻死老鼠逼鄭秀文結婚架

就係依條八婆，累撚死85~90後男士

弱智都識揀

大把女騎牛搵馬啦 有本事就自然搵到個有錢架啦

好似係有抑鬱症之後就係咁

冇男人滋潤

好柒

百份百感覺嘅sammi得廿幾歲咋，點會係中女

Sammi原諒左啦

結婚搵個伴既姐，啱傾有得分享，間中食下快餐

老婆都唔識體諒嘅
屋企無啖好食 又唔比出街食

馬明依家有靚湯

講還講 .....

賓穎即刻變豪乳級

似有強迫症

許志安連韓紅都食得落，點知Sammi 由Baby fat 變左條柴。

Sammi 以前肥底架。

你同個司機係死黨？

完全同意 傳媒對人嘅審美真係好大影響

你幫sammi 打工？

咁你肯定係楊千嬅同事

係呀， 重有陳慧琳， 梁詠琪， 何韻詩， 容祖兒， 係冇同過臭四囉

食多D野啦

咩年代呀 屌你老母 仲吹奏瘦等於靚
90後已經俾你地害撚死啦 屌你老母
大波呀 大波呀 大波先係靚呀 屌你老母

辛苦辛苦 年30仲要開OT

放假喎 開咩OT

168冇問題wo
都市人根本就8成人都體脂過高

你一定好掙扎 幫完個紅底既又幫黃既

都好過耶𨶙嘅

越黎越覺得安好可憐

Gigi咪耶架囉你幫完人都唔記得

咪係

沿途就算跌 要跌得好看 才能不自責 報答別人厚望

佢選擇食軟飯

你知唔知耶𨶙點解？ 我冇聽過Gigi 開口埋口感謝主囉，幸福家庭就有

耶撚係指開口埋口都將信仰放喺嘴邊惺惺作態同偏激排除異己嗰種，唔係所有基督徒都叫耶撚。gigi雖然係基督教但佢幾乎無乜講過呢樣野，同埋佢有參考佢媽咪信佛嘅心態。

佢啲歌我而家仲聽緊，安仔唱歌好好聽好有感情

而家係有人覺得紅底=好過耶撚
自己都唔記得Gigi係耶但係話自己幫過Gigi

覺得佢好撚核突
無論係樣定身材定性格都超唔討好

開口埋口感謝耶 總好過心口有個共

好膠好假好虛偽，成日懶大愛懶聖潔咁，香港人受壓迫，唔見佢出一句聲。睇見佢個自戀樣，雖無過犯，面目可憎，好難頂。

叫自己做mi真係好柒........

總好過？ 即你都唔like 㗎？

下唔係你話「都好過」先架咩

佢係講耶撚，耶撚係指開口埋口都將信仰擺喺嘴邊令人生厭嗰種，即是sammi，唔關佢記唔記得gigi係咪基督徒事，因為gigi點都唔屬於耶撚，佢上面個解釋都同我睇法一樣，我諗你以為耶撚=所有基督徒？

係呀， 我聽緊mirror 喎， 你仲咪緊耶𨶙呀？

哈哈， 算啦， mi 係完美嘅， mi 感謝主， mi mi mi

其實我咩歌手都會聽但同左習大鞠躬同埋9唔搭8果d我del左歌咁姐冇咩特別既

識聽呀吉野妹

中到應一應

左眼見到鬼
百年好合

講真佢條裙幾好睇 只係手袖有D太闊
轉做黑色都已經無敵晚裝咁

許志安偷食無罪！

得返粒的

已經係最靚果期

呢個樣咪幾好

結論啲女人都係賤

好似唱火熱動感果陣最肉感最正

連登仔on 撚9 我屌都費事

成班收左黃心穎定許志安錢？

肥又話肥婆 食唔落 瘦又話太瘦冇波冇蘿 你班連登仔講曬啦 根本有D人就係厭女

呢條臭西真係好煩，瘦到咁肉酸仲成日話要減肥
咁撚老仲著到咁扮後生，好撚恐怖成個樣都，千年人妖咁

仲要叫自己做mi,正常d講野啦

其實除左無波佢身型係fit
如果練大d個蘿絕對可以彌補到平胸呢件事

佢唔同sammi結婚邊有人養佢
又窮又唔紅

講真..平時對呢種, 再見到心WING係度姣你..點頂

唔中意以前點會一齊咁多年

咪係囉 唔鍾意又唔離婚

戴口罩順眼好多

唔結婚點cap水？唔cap水點偷食？

拉!

瘦到

其事鄭秀文因該要嫁個做考古既人，仲要係木乃伊出土研究部門既人..

頂唔順乜都mi,on99